- git init : Khởi tạo repo local 

- kết  nối Vscode và Gitlab ~ 1 lần duy nhất trên 1 máy tính
        
- liên kết repo local và repo remote :git remote add origin git_url ~ mỗi dự án làm 1 lần


- đẩy code lên git
+ đẩy lần đầu 

+ đẩy lần 2 trở đi
 b1, b2 : như trên
 b3: git push

- branch : nhánh


- git checkout -b newBranch: tạo nhánh có tên newBranch

- git branch : hiển thị các nhánh đang có trong máy
